同女朋友分左手 原因係我迫佢做佢唔鍾意既野。

呢個post係比我黎發洩 大家睇完就可以算
佢係一個出名女校出黎既女人
佢好獨立，自我，自私
更加係好要面子既女人
永遠都會將最好既一面show比人睇到
佢唔開心只會收埋自己
什至連我(當時男朋友)都無辦法幫佢分擔
我清楚知道佢唔開心係乜野,
但每一次我講中既時候佢會想用另一個藉口去mask左

係佢個世界入面,愛情觀係隨緣唔講永遠
佢既社交圈子好廣 識好多男性朋友
但我都仲係唔明點解我會同到佢一齊
可能我真係有用心去關心佢or大家都有共同目標

但我仲好鍾意佢,愛佢, 想同佢再發展落去
估唔到佢既原因係話我成日都會掂佢,搞佢
可能我都有想要"果樣野"既時候 但我都唔會強迫佢
只會想佢用手口解決就算
原來佢一直都唔想
一直唔肯話我知佢唔開心既地方
每次到最後,佢既情緒先會爆發出黎

由開始到分手呢一刻 所有關係都係由佢決定左個結局
有佢講 無我講
分手既時候佢話
我地一齊既時候佢失去左好多識朋友既機會
我地無一個common interest
什至我連佢鍾意討厭乜我都唔知 話我唔了解佢
最後我喊到成個傻仔咁 佢都係無反應

點都好 我呢加真係唔敢再拍拖

分手對你地更加好

放手啦，呢種女人只會同金融體系結婚

拍左幾耐

諗咁多托咩
又女校又乜乜物物
事實係
係鐘意你既話追住你條撚含啦

連登真係好癡線 咁都可以話人同金融體系乜乜乜

樓主都話佢自己無了解過個女仔
其實分開係正常
連人地討厭乜都唔知

"只係想佢用手口解決"
條女應該好反感性行為，你好似奉旨要佢幫你解決你性需要咁佢緊係唔忿氣啦，大家價值觀唔夾，搵過個鍾意扑野嘅女人啦

你迫佢做佢唔鍾意做嘅嘢 佢話分手 但竟然係你話佢自私

女校真係很獨立 女朋友都係讀女校 真係要時間適應 不過我樣樣野都就曬她

我愛女朋友💕

第時依啲女人只會同富豪玩乒乓波同哥爾夫球

賓周太短

酒店雞八舊水
做人做狗自己諗

冇嘅，我覺得條女冇諗過繼續同你行落去或者覺得你可有可無先會唔講唔鍾意你啲咩，費事解決，唔鍾意就直接分手，move on la floor pig😂😂
下個會更好～

要個賤男狠狠傷佢一次 先識成長 你呀分手係好

我話佢自私既位置 係佢會自把自為 自己鍾意理你就會搵你
佢自己忙我搵佢既時候會發我脾氣 到我有野做既時候佢得閒搵我
我都會啦啦聲做好野就搵佢
佢同第2個男仔去旅行 去Ultra 聽EDM 我無權理佢

佢8月中話有個外國朋友因為心臟有事入醫院
格左幾日之後就同我講話佢個EX個細佬有事
要飛去美國搵佢
跟住同埋話要同EX解決之前未解決過既野

最後我都無反對佢 佢就飛走左
過到去乜WHATSAPP CONTACT 都唔搵我

佢係好鍾意錢 有錢佢就會向住果個方向發展(姐係讀書 工作會比多D心機上流)

差唔多1年

做咩同女朋友訓左隻左手

其實我有講到佢 鍾意D咩 唔鍾意D咩
但因為當時我個情緒都唔係幾好
一時間答唔晒全部野
佢就已經moon face 我

on9,係條女自己咩都唔肯講,呢啲女成日以為要搵到個明自己,識讀心嘅男友。諗起都覺得on9,咩叫溝通呀,讀你老母心

第一 你當人地肉便器。
第二 你係到扮受害者

自私人話人自私, 笑死唔笑死 ?

傻撚
對住第二個，佢屎眼都可以俾人玩呀
係唔中意俾你玩